★今晩美國蘋果升，會否帶動高偉電子暴升？

有救了

可能星期一up 50%

好心咪炒高位啦
咁多隻內房咁好炒，係都要炒呢隻

留明又燈

一陣燈到高偉破產

唔通炒低位，一帶一路、石油...堆垃圾咩！
夠曬低

帶我去深水埗玩

yoyo is watching U

腦魔點解唔玩美股？

老貓點睇我110蚊買支那股bidu strong hold到而家

手續費貴

老貓呢個星期輸幾錢

唔好ff喇

樓豬 = 黑氣石